土耳其出咗隻新款無人機

好正咁

土耳其最出名雪糕。。不了